其實美斯真係勁c朗好多，點解金球獎只係多1個

6一5金球根本反映唔到佢地既差距

係，勁到要著草返屌奶星

比番第6個金球黎